聽姜壽不如聽鄭少秋

咁聽香港市場好過D錢去哂泡菜嘅

真

納Dee 幾時返大陸開演唱會

牛肉加蔥花要烏冬嗎

老衲-：汪汪汪 汪汪汪 汪汪汪汪汪

真
吠完叫雞直落

牛肉加蔥花，要烏冬嘛

一個真漢子 兩肩要敢去擔起個家

鄭少秋呢D垃圾新人邊撚個？
聽開新馬仔

得蚋b 呢啲廢青先會聽鄭咩春呢啲垃圾新人
阿叔我聽開鄧寄塵、譚炳文呢班最受歡迎男歌手

下，我聽開馬師曾喎

雞會做狗生意？

照燒啲雞扒又試下

見證新物種誕生

無敵是最寂寞
醉是痛苦～

鄭少秋同肥姐條性愛片流出可能會聽下